Gme盤前升緊

廢淡們 最後機會short佢搶我錢喇
好快就會drop to zero 一無所有

利申 5@90
🦍🤝💪

💎👐

lm

有冇廢淡做我對家搶我d錢？

唔係話一無所有 drop to zero 282咁既咩
free money都唔要 有冇天理？

gevo 入唔入得過？

慎防廢淡得個講字
short咗記得貼倉

淡淡：我只係驚你輸錢

升成10％...
姐係買1億都賺成千萬……
肥肥……

on9

連登有愛

而家入得過
預計四月中-尾會爆升因為有個乜鬼環保峰會

ok
今晚自己做個深入少少既dd先！
thanks ching

終於升返

廢淡瞓咗?

你一出完post又跌返

32857傻淡呢

痴撚線升成20%
SH又贏

前2排右邊幾正

你入咗100,000,000貨都唔止呢個價

咁short未
free money!!

咩黎張圖

睇定D，話唔定只係虛火